［大埔]人血饅頭第一槍 $120 口罩

2020-01-22 （今日）

大埔新達廣場 智X / X文藥房

$120 / 50 個外科口罩！！

正仆街！

香港變疫區有望

自推十次

我不能接受

都唔會係香港人買，你理得邊隻大陸人買

傻左咩 要食人血饅頭都唔好放咁出

經過都可以一野搶幾盒